[維他命/保健品]大家一齊黎分享下自己食緊咩Combination既supplement

一齊黎講下自己食緊咩Combination同埋for 咩用途:
1. Omega 3 for Brain
2. B Complex (included vitamin C) for General
3. Zinc for Skin
4. D3 1000IU for muscle and bones and immune system
大家呢?

B Complex 我食緊Blackmore 既 Executive B
你地覺得呢隻B雜點?

點睇蝦青素?
有朋友食開話開夜無咁攰

一日一粒呢個，係唔係好cheap？

樓主做康保X

你自己話自己要食咩
你係醫生咩

注意：亂食保健品有增加肝臟負擔之風險。請選購有FDA 醫療認證及GMP藥廠出品，並認清該認證關乎醫藥或食物安全，而非只是管理認證(例如只有ISO9001）。不要購買或使用任何來自中國制的非香港註冊藥物。

醫生開架咩？

GNC 護肝素 （捱夜）
Blackmores Digestive Aid （胃唔好）
表飛鳴 乳酸菌 （腸胃）
Swisse high strength cranberry +vitamin C

食緊善存同誠哥隻長生不老藥

ON Opti-men (multivitamins)
silymarin
maca
EGCg
probiotics
omega3
arginine + zinc
caffeine + taurine
melatonin

食咁多其實驚唔驚個肝負荷唔到？
同埋食咁多樣主的for咩功效？

其實好多都係普通野黎同埋有d唔係日日食
咖啡因=提神+運動用
褪黑激素=調整生理時鐘
大家記得留意下補充品之間會唔會有負作用同埋最大用量

食B 雜會爆瘡